import { prisma } from "../config/db.js";
import { categories, challenges } from "../utils/propertie.js";

export async function challengeSeeder() {
  await prisma.challenges.createMany({
    data: [
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna hijau, sedikit masam dan berduri, buah apakah aku?",
        choices: ["anggur", "sirsak", "apel", "manggis"],
        answer: "sirsak",
        level: 1,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna merah, manis dan memiliki biji kecil-kecil di permukaanku, buah apakah aku?",
        choices: ["apel", "stroberi", "ceri", "delima"],
        answer: "stroberi",
        level: 2,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna kuning, manis dan sering dijadikan bahan jus, buah apakah aku?",
        choices: ["nanas", "mangga", "pisang", "jeruk"],
        answer: "mangga",
        level: 3,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku memiliki daging berwarna oranye dan biji besar di tengah, buah apakah aku?",
        choices: ["mangga", "pepaya", "pisang", "apel"],
        answer: "pepaya",
        level: 4,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku kecil, berwarna biru atau ungu, sering digunakan dalam pai, buah apakah aku?",
        choices: ["stroberi", "blueberry", "ceri", "raspberry"],
        answer: "blueberry",
        level: 5,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna hijau atau ungu, memiliki kulit tebal dan banyak biji kecil, buah apakah aku?",
        choices: ["anggur", "kiwi", "plum", "alpukat"],
        answer: "anggur",
        level: 6,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna kuning cerah, kulitku tebal dan rasaku sangat masam, buah apakah aku?",
        choices: ["jeruk", "lemon", "nanas", "pisang"],
        answer: "lemon",
        level: 7,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna hijau atau kuning, kulitku tipis dan rasaku manis, buah apakah aku?",
        choices: ["apel", "pir", "melon", "alpukat"],
        answer: "pir",
        level: 8,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna merah dan memiliki banyak biji kecil di dalamnya, buah apakah aku?",
        choices: ["apel", "delima", "ceri", "stroberi"],
        answer: "delima",
        level: 9,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna oranye, kulitku tipis dan rasaku manis, buah apakah aku?",
        choices: ["jeruk", "nanas", "pisang", "mangga"],
        answer: "jeruk",
        level: 10,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna hijau di luar dan merah di dalam, rasaku manis dan segar, buah apakah aku?",
        choices: ["apel", "semangka", "pepaya", "jambu"],
        answer: "semangka",
        level: 11,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku kecil, bulat dan berwarna merah, biasanya digunakan sebagai hiasan makanan, buah apakah aku?",
        choices: ["stroberi", "ceri", "raspberry", "anggur"],
        answer: "ceri",
        level: 12,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna kuning, berbentuk panjang dan rasaku manis, buah apakah aku?",
        choices: ["jeruk", "pisang", "pepaya", "nanas"],
        answer: "pisang",
        level: 13,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna hijau tua di luar dan dagingku berwarna hijau terang dengan biji kecil hitam, buah apakah aku?",
        choices: ["alpukat", "kiwi", "apel", "melon"],
        answer: "kiwi",
        level: 14,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna kuning di luar dan memiliki daging putih manis di dalam, buah apakah aku?",
        choices: ["pisang", "nanas", "melon", "apel"],
        answer: "melon",
        level: 15,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku kecil, berwarna hitam atau merah, dan sering dijadikan selai, buah apakah aku?",
        choices: ["blueberry", "raspberry", "mulberry", "ceri"],
        answer: "mulberry",
        level: 16,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna hijau atau kuning dan dagingku berwarna merah muda atau kuning, buah apakah aku?",
        choices: ["apel", "pir", "melon", "alpukat"],
        answer: "melon",
        level: 17,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna cokelat di luar, dagingku putih dan rasaku manis, buah apakah aku?",
        choices: ["kelapa", "nangka", "sawo", "alpukat"],
        answer: "kelapa",
        level: 18,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna kuning di luar dan dagingku berwarna putih atau merah muda, buah apakah aku?",
        choices: ["pisang", "pepaya", "buah naga", "nanas"],
        answer: "buah naga",
        level: 19,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 1,
        question:
          "Aku berwarna hijau di luar dan dagingku berwarna kuning, sering dijadikan jus, buah apakah aku?",
        choices: ["apel", "nanas", "jeruk", "alpukat"],
        answer: "alpukat",
        level: 20,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku adalah hewan laut yang memiliki delapan lengan, siapakah aku?",
        choices: ["ikan paus", "ikan hiu", "gurita", "ubur-ubur"],
        answer: "gurita",
        level: 1,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question: "Aku dikenal sebagai raja hutan, siapakah aku?",
        choices: ["harimau", "gajah", "singa", "serigala"],
        answer: "singa",
        level: 2,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question: "Aku hewan mamalia terbesar di bumi, siapakah aku?",
        choices: ["gajah", "ikan paus", "badak", "kuda nil"],
        answer: "ikan paus",
        level: 3,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku memiliki belang hitam dan oranye di tubuhku, siapakah aku?",
        choices: ["harimau", "macan tutul", "cheetah", "singa"],
        answer: "harimau",
        level: 4,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan yang bisa berubah warna sesuai lingkungan, siapakah aku?",
        choices: ["bunglon", "kadal", "ular", "kodok"],
        answer: "bunglon",
        level: 5,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku burung yang terkenal bisa menirukan suara manusia, siapakah aku?",
        choices: ["elang", "burung hantu", "burung beo", "merpati"],
        answer: "burung beo",
        level: 6,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question: "Aku memiliki tanduk besar di hidungku, siapakah aku?",
        choices: ["badak", "kerbau", "rusa", "gajah"],
        answer: "badak",
        level: 7,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan berkaki empat yang dikenal sebagai sahabat manusia, siapakah aku?",
        choices: ["kucing", "kelinci", "anjing", "kuda"],
        answer: "anjing",
        level: 8,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku memiliki tubuh panjang dan sering dikaitkan dengan ular berbisa, siapakah aku?",
        choices: ["ular kobra", "ular piton", "ular sanca", "ular boa"],
        answer: "ular kobra",
        level: 9,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan yang dikenal bisa tidur selama musim dingin, siapakah aku?",
        choices: ["beruang", "rubah", "serigala", "kelinci"],
        answer: "beruang",
        level: 10,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan kecil yang dikenal dengan kemampuanku menghasilkan madu, siapakah aku?",
        choices: ["lebah", "lalat", "kupu-kupu", "jangkrik"],
        answer: "lebah",
        level: 11,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan amfibi yang bisa hidup di air dan di darat, siapakah aku?",
        choices: ["ikan", "katak", "ular", "kura-kura"],
        answer: "katak",
        level: 12,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan nokturnal yang bisa terbang dan dikenal dengan echolokasi, siapakah aku?",
        choices: ["burung hantu", "kelelawar", "merpati", "elang"],
        answer: "kelelawar",
        level: 13,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku dikenal sebagai hewan paling cepat di darat, siapakah aku?",
        choices: ["singa", "cheetah", "kuda", "rusa"],
        answer: "cheetah",
        level: 14,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan laut yang memiliki cangkang keras dan berjalan miring, siapakah aku?",
        choices: ["kerang", "kepiting", "bintang laut", "gurita"],
        answer: "kepiting",
        level: 15,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan yang memiliki kantong di perut untuk membawa anak, siapakah aku?",
        choices: ["kangguru", "koala", "panda", "rusa"],
        answer: "kangguru",
        level: 16,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan yang dikenal dengan leher panjangku, siapakah aku?",
        choices: ["gajah", "jerapah", "unta", "rusa"],
        answer: "jerapah",
        level: 17,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan air tawar yang bisa hidup di lumpur selama musim kemarau, siapakah aku?",
        choices: ["ikan lele", "ikan mas", "belut", "gurami"],
        answer: "ikan lele",
        level: 18,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku hewan besar dengan kulit tebal dan belalai panjang, siapakah aku?",
        choices: ["badak", "gajah", "kuda nil", "kerbau"],
        answer: "gajah",
        level: 19,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 2,
        question:
          "Aku dikenal sebagai hewan pengerat yang suka menggerogoti kayu, siapakah aku?",
        choices: ["tikus", "berang-berang", "landak", "kelinci"],
        answer: "berang-berang",
        level: 20,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Ibu kota dari negara Indonesia adalah?",
        choices: ["Jakarta", "Bandung", "Surabaya", "Yogyakarta"],
        answer: "Jakarta",
        level: 1,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Gunung tertinggi di dunia adalah?",
        choices: [
          "Gunung Kilimanjaro",
          "Gunung Everest",
          "Gunung Fuji",
          "Gunung Elbrus",
        ],
        answer: "Gunung Everest",
        level: 2,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Negara manakah yang berbentuk seperti sepatu bot?",
        choices: ["Spanyol", "Prancis", "Italia", "Portugal"],
        answer: "Italia",
        level: 3,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Sungai terpanjang di dunia adalah?",
        choices: [
          "Sungai Amazon",
          "Sungai Nil",
          "Sungai Mississippi",
          "Sungai Yangtze",
        ],
        answer: "Sungai Nil",
        level: 4,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Benua terkecil di dunia adalah?",
        choices: ["Australia", "Antartika", "Eropa", "Afrika"],
        answer: "Australia",
        level: 5,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Ibukota dari negara Jepang adalah?",
        choices: ["Kyoto", "Osaka", "Tokyo", "Hiroshima"],
        answer: "Tokyo",
        level: 6,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Negara dengan populasi terbanyak di dunia adalah?",
        choices: ["India", "Amerika Serikat", "Indonesia", "Cina"],
        answer: "Cina",
        level: 7,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Negara mana yang terkenal dengan menara Eiffel?",
        choices: ["Jerman", "Spanyol", "Prancis", "Belgia"],
        answer: "Prancis",
        level: 8,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Benua manakah yang memiliki gurun Sahara?",
        choices: ["Asia", "Amerika Selatan", "Afrika", "Australia"],
        answer: "Afrika",
        level: 9,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Negara mana yang dikenal sebagai 'Negeri Paman Sam'?",
        choices: ["Kanada", "Amerika Serikat", "Meksiko", "Brasil"],
        answer: "Amerika Serikat",
        level: 10,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Ibukota dari negara Australia adalah?",
        choices: ["Sydney", "Melbourne", "Canberra", "Brisbane"],
        answer: "Canberra",
        level: 11,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Laut terbesar di dunia adalah?",
        choices: [
          "Laut Karibia",
          "Laut Mediterania",
          "Laut Kaspia",
          "Laut Cina Selatan",
        ],
        answer: "Laut Kaspia",
        level: 12,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question:
          "Negara manakah yang terdiri dari ribuan pulau di Asia Tenggara?",
        choices: ["Filipina", "Malaysia", "Indonesia", "Thailand"],
        answer: "Indonesia",
        level: 13,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question:
          "Pegunungan yang membentang di sepanjang perbatasan antara Prancis dan Spanyol adalah?",
        choices: [
          "Pegunungan Alpen",
          "Pegunungan Pyrenees",
          "Pegunungan Andes",
          "Pegunungan Himalaya",
        ],
        answer: "Pegunungan Pyrenees",
        level: 14,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Ibukota dari negara Mesir adalah?",
        choices: ["Cairo", "Alexandria", "Giza", "Luxor"],
        answer: "Cairo",
        level: 15,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Pulau terbesar di dunia adalah?",
        choices: ["Borneo", "Madagaskar", "Greenland", "Sumatra"],
        answer: "Greenland",
        level: 16,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Negara mana yang terkenal dengan piramidanya?",
        choices: ["Yunani", "Italia", "India", "Mesir"],
        answer: "Mesir",
        level: 17,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Danau terbesar di dunia adalah?",
        choices: [
          "Danau Victoria",
          "Danau Superior",
          "Danau Tanganyika",
          "Laut Kaspia",
        ],
        answer: "Laut Kaspia",
        level: 18,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question:
          "Negara mana yang berbatasan langsung dengan Amerika Serikat di sebelah selatan?",
        choices: ["Kanada", "Meksiko", "Kuba", "Brasil"],
        answer: "Meksiko",
        level: 19,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 3,
        question: "Ibukota dari negara Rusia adalah?",
        choices: ["Moskow", "Saint Petersburg", "Kazan", "Novosibirsk"],
        answer: "Moskow",
        level: 20,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Siapa presiden pertama Amerika Serikat?",
        choices: [
          "Abraham Lincoln",
          "George Washington",
          "Thomas Jefferson",
          "John Adams",
        ],
        answer: "George Washington",
        level: 1,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Di mana lokasi tembok besar China?",
        choices: ["India", "Korea", "China", "Mongolia"],
        answer: "China",
        level: 2,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Siapa yang menemukan Amerika pada tahun 1492?",
        choices: [
          "Ferdinand Magellan",
          "Christopher Columbus",
          "Vasco da Gama",
          "Marco Polo",
        ],
        answer: "Christopher Columbus",
        level: 3,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Perang Dunia I dimulai pada tahun berapa?",
        choices: ["1912", "1914", "1916", "1918"],
        answer: "1914",
        level: 4,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Siapa yang dikenal sebagai 'Bapak Proklamator' Indonesia?",
        choices: [
          "Bung Tomo",
          "Soekarno",
          "Mohammad Hatta",
          "Jenderal Sudirman",
        ],
        answer: "Soekarno",
        level: 5,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Negara mana yang terlibat dalam Perang Dingin?",
        choices: [
          "Amerika Serikat dan Jerman",
          "Amerika Serikat dan Uni Soviet",
          "Jepang dan Korea Selatan",
          "Inggris dan Prancis",
        ],
        answer: "Amerika Serikat dan Uni Soviet",
        level: 6,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Siapa penulis naskah Deklarasi Kemerdekaan Amerika Serikat?",
        choices: [
          "Benjamin Franklin",
          "George Washington",
          "Thomas Jefferson",
          "James Madison",
        ],
        answer: "Thomas Jefferson",
        level: 7,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Di mana lokasi piramida Giza?",
        choices: ["Mesir", "Meksiko", "Peru", "India"],
        answer: "Mesir",
        level: 8,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Siapa yang menjadi Kanselir Jerman pada tahun 1933?",
        choices: [
          "Joseph Stalin",
          "Adolf Hitler",
          "Benito Mussolini",
          "Winston Churchill",
        ],
        answer: "Adolf Hitler",
        level: 9,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Revolusi Industri dimulai di negara mana?",
        choices: ["Prancis", "Amerika Serikat", "Inggris", "Jerman"],
        answer: "Inggris",
        level: 10,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question:
          "Siapa yang memimpin perjuangan kemerdekaan India melalui gerakan non-kekerasan?",
        choices: [
          "Jawaharlal Nehru",
          "Subhas Chandra Bose",
          "Mahatma Gandhi",
          "Indira Gandhi",
        ],
        answer: "Mahatma Gandhi",
        level: 11,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Perang Vietnam berakhir pada tahun berapa?",
        choices: ["1971", "1973", "1975", "1977"],
        answer: "1975",
        level: 12,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Negara mana yang pertama kali mendaratkan manusia di bulan?",
        choices: ["Rusia", "Cina", "Amerika Serikat", "Jepang"],
        answer: "Amerika Serikat",
        level: 13,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Siapa raja Makedonia yang menaklukkan Persia?",
        choices: ["Darius III", "Philip II", "Alexander Agung", "Cyrus Agung"],
        answer: "Alexander Agung",
        level: 14,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Dimana Konferensi Asia Afrika tahun 1955 dilaksanakan?",
        choices: ["Jakarta", "Bandung", "Surabaya", "Yogyakarta"],
        answer: "Bandung",
        level: 15,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question:
          "Siapa yang menjadi presiden Amerika Serikat selama Perang Saudara?",
        choices: [
          "George Washington",
          "Thomas Jefferson",
          "Abraham Lincoln",
          "Theodore Roosevelt",
        ],
        answer: "Abraham Lincoln",
        level: 16,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Perang Dunia II berakhir pada tahun berapa?",
        choices: ["1943", "1944", "1945", "1946"],
        answer: "1945",
        level: 17,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question:
          "Siapa yang dikenal sebagai pemimpin Bolshevik dalam Revolusi Rusia 1917?",
        choices: [
          "Joseph Stalin",
          "Leon Trotsky",
          "Vladimir Lenin",
          "Nikita Khrushchev",
        ],
        answer: "Vladimir Lenin",
        level: 18,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Bangunan kuno Machu Picchu terletak di negara mana?",
        choices: ["Meksiko", "Peru", "Brasil", "Argentina"],
        answer: "Peru",
        level: 19,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 4,
        question: "Siapa yang dikenal sebagai penakluk Aztec?",
        choices: [
          "Francisco Pizarro",
          "Hernán Cortés",
          "Christopher Columbus",
          "Ferdinand Magellan",
        ],
        answer: "Hernán Cortés",
        level: 20,
        point: 1,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question: "Apa rumus untuk menghitung gaya?",
        choices: ["F = m * a", "F = m / a", "F = m + a", "F = m - a"],
        answer: "F = m * a",
        level: 1,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question: "Apa yang disebut sebagai 'sumber kehidupan' di Bumi?",
        choices: ["Air", "Tumbuhan", "Matahari", "Oksigen"],
        answer: "Matahari",
        level: 2,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Bagian otak yang bertanggung jawab atas koordinasi gerakan tubuh adalah?",
        choices: ["Otak Tengah", "Otak Besar", "Otak Kecil", "Serebellum"],
        answer: "Serebellum",
        level: 3,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question: "Apa yang menyebabkan warna langit tampak biru?",
        choices: [
          "Penyebaran Cahaya",
          "Pemantulan Cahaya",
          "Difraksi Cahaya",
          "Interferensi Cahaya",
        ],
        answer: "Penyebaran Cahaya",
        level: 4,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question: "Apa yang disebut sebagai unit dasar dari materi?",
        choices: ["Atom", "Molekul", "Partikel", "Proton"],
        answer: "Atom",
        level: 5,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Apa nama ilmu yang mempelajari tentang benda langit di luar angkasa?",
        choices: ["Astronomi", "Biologi", "Fisika", "Kimia"],
        answer: "Astronomi",
        level: 6,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question: "Bagian tubuh yang memompa darah ke seluruh tubuh adalah?",
        choices: ["Jantung", "Paru-paru", "Hati", "Usus Besar"],
        answer: "Jantung",
        level: 7,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question: "Apa yang disebut sebagai 'gigi manusia'?",
        choices: ["Klorofil", "Enamel", "Plak", "Dentin"],
        answer: "Enamel",
        level: 8,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Benda yang mengalami percepatan negatif dikatakan mengalami?",
        choices: [
          "Pergerakan Lurus Beraturan",
          "Pergerakan Lurus Berubah Beraturan",
          "Pergerakan Lurus Melambat",
          "Pergerakan Lurus Diam",
        ],
        answer: "Pergerakan Lurus Melambat",
        level: 9,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Zat yang tidak dapat dipecah menjadi zat yang lebih sederhana dengan cara kimia disebut?",
        choices: ["Unsur", "Molekul", "Komponen", "Senyawa"],
        answer: "Unsur",
        level: 10,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question: "Apa nama zat yang memberikan warna pada daun hijau?",
        choices: ["Xantofil", "Karotenoid", "Klorofil", "Fikobilin"],
        answer: "Klorofil",
        level: 11,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Apa istilah untuk interaksi antara dua objek yang memiliki muatan listrik?",
        choices: [
          "Gaya Gravitasi",
          "Gaya Magnetik",
          "Gaya Elektromagnetik",
          "Gaya Listrik",
        ],
        answer: "Gaya Elektromagnetik",
        level: 12,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Apa yang disebut sebagai 'kemampuan suatu zat untuk menghantar listrik'?",
        choices: ["Hambatan", "Tahanan", "Konduktivitas", "Isolator"],
        answer: "Konduktivitas",
        level: 13,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Apa nama cairan di dalam sel yang mengandung zat-zat penting untuk proses seluler?",
        choices: ["Plasma", "Sitoplasma", "Ribosom", "Lisosom"],
        answer: "Sitoplasma",
        level: 14,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Bagian dari mata yang berfungsi untuk mengatur kuantitas cahaya yang masuk adalah?",
        choices: ["Kornea", "Iris", "Retina", "Pupil"],
        answer: "Iris",
        level: 15,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Apakah nama cairan di dalam sel yang mengandung zat-zat penting untuk proses seluler?",
        choices: ["Plasma", "Sitoplasma", "Ribosom", "Lisosom"],
        answer: "Sitoplasma",
        level: 16,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question: "Zat yang menguap dari permukaan benda cair disebut?",
        choices: ["Evaporasi", "Kondensasi", "Sublimasi", "Distilasi"],
        answer: "Evaporasi",
        level: 17,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Pembelahan inti sel secara mitosis menghasilkan berapa banyak sel anak?",
        choices: ["2", "3", "4", "1"],
        answer: "2",
        level: 18,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Apa istilah untuk peristiwa kehilangan air secara berlebihan oleh tumbuhan?",
        choices: ["Transpirasi", "Evaporasi", "Kondensasi", "Sublimasi"],
        answer: "Transpirasi",
        level: 19,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 5,
        question:
          "Apa nama fase dalam siklus hidrologi di mana air jatuh ke bumi dalam bentuk hujan?",
        choices: ["Transpirasi", "Presipitasi", "Evaluasi", "Konveksi"],
        answer: "Presipitasi",
        level: 20,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question:
          "Siapakah penyanyi legendaris yang dikenal sebagai 'Raja Pop'?",
        choices: [
          "Elvis Presley",
          "Michael Jackson",
          "Frank Sinatra",
          "Bob Dylan",
        ],
        answer: "Michael Jackson",
        level: 1,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Gitaris legendaris dari band 'The Beatles' adalah?",
        choices: [
          "Paul McCartney",
          "Ringo Starr",
          "George Harrison",
          "John Lennon",
        ],
        answer: "George Harrison",
        level: 2,
        point: 3,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Siapa penyanyi wanita dengan julukan 'Queen of Soul'?",
        choices: [
          "Whitney Houston",
          "Diana Ross",
          "Aretha Franklin",
          "Tina Turner",
        ],
        answer: "Aretha Franklin",
        level: 3,
        point: 4,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Album 'Thriller' merupakan karya dari?",
        choices: ["Elvis Presley", "Michael Jackson", "Prince", "Madonna"],
        answer: "Michael Jackson",
        level: 4,
        point: 5,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Siapakah gitaris legendaris dari band 'Led Zeppelin'?",
        choices: [
          "Jimmy Page",
          "Eric Clapton",
          "Jimi Hendrix",
          "Eddie Van Halen",
        ],
        answer: "Jimmy Page",
        level: 5,
        point: 6,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Lagu 'Bohemian Rhapsody' adalah karya dari band?",
        choices: ["Queen", "The Rolling Stones", "The Who", "Pink Floyd"],
        answer: "Queen",
        level: 6,
        point: 7,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question:
          "Siapakah penyanyi legendaris yang dikenal sebagai 'The King of Rock and Roll'?",
        choices: [
          "Elvis Presley",
          "Buddy Holly",
          "Chuck Berry",
          "Little Richard",
        ],
        answer: "Elvis Presley",
        level: 7,
        point: 8,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Grup band 'The Rolling Stones' berasal dari negara?",
        choices: ["Amerika Serikat", "Inggris", "Kanada", "Australia"],
        answer: "Inggris",
        level: 8,
        point: 9,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question:
          "Siapa penyanyi legendaris yang dikenal sebagai 'The Queen of Pop'?",
        choices: ["Madonna", "Britney Spears", "Lady Gaga", "Rihanna"],
        answer: "Madonna",
        level: 9,
        point: 10,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Band 'Nirvana' berasal dari kota?",
        choices: ["Seattle", "Los Angeles", "New York", "Chicago"],
        answer: "Seattle",
        level: 10,
        point: 11,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question:
          "Siapakah penyanyi legendaris yang dikenal sebagai 'The Boss'?",
        choices: ["Bruce Springsteen", "Bob Dylan", "Tom Petty", "Neil Young"],
        answer: "Bruce Springsteen",
        level: 11,
        point: 12,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Siapa vokalis band 'Queen'?",
        choices: [
          "Freddie Mercury",
          "Roger Taylor",
          "Brian May",
          "John Deacon",
        ],
        answer: "Freddie Mercury",
        level: 12,
        point: 13,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Siapakah penyanyi yang dikenal dengan lagu 'Like a Virgin'?",
        choices: ["Madonna", "Whitney Houston", "Cher", "Celine Dion"],
        answer: "Madonna",
        level: 13,
        point: 14,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Band legendaris 'Pink Floyd' berasal dari negara?",
        choices: ["Inggris", "Amerika Serikat", "Kanada", "Australia"],
        answer: "Inggris",
        level: 14,
        point: 15,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question:
          "Siapakah penyanyi legendaris yang dikenal sebagai 'The Godfather of Soul'?",
        choices: ["James Brown", "Ray Charles", "Stevie Wonder", "Marvin Gaye"],
        answer: "James Brown",
        level: 15,
        point: 16,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Gitaris band 'Guns N' Roses' adalah?",
        choices: ["Slash", "Jimmy Page", "Eddie Van Halen", "Angus Young"],
        answer: "Slash",
        level: 16,
        point: 17,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question:
          "Siapakah penyanyi legendaris yang dikenal dengan lagu 'Purple Rain'?",
        choices: ["Prince", "Michael Jackson", "Stevie Wonder", "Marvin Gaye"],
        answer: "Prince",
        level: 17,
        point: 18,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Siapakah gitaris band 'AC/DC'?",
        choices: ["Angus Young", "Slash", "Jimmy Page", "Eddie Van Halen"],
        answer: "Angus Young",
        level: 18,
        point: 19,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question:
          "Siapakah penyanyi legendaris yang dikenal sebagai 'The Queen of Soul'?",
        choices: [
          "Whitney Houston",
          "Diana Ross",
          "Aretha Franklin",
          "Tina Turner",
        ],
        answer: "Aretha Franklin",
        level: 19,
        point: 20,
      },
      {
        categorie_id: 6,
        question: "Band 'The Doors' berasal dari kota?",
        choices: ["New York", "Los Angeles", "San Francisco", "Chicago"],
        answer: "Los Angeles",
        level: 20,
        point: 21,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Siapakah aktor yang memerankan karakter James Bond dalam film 'Casino Royale'?",
        choices: [
          "Daniel Craig",
          "Pierce Brosnan",
          "Sean Connery",
          "Roger Moore",
        ],
        answer: "Daniel Craig",
        level: 1,
        point: 3,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question: "Siapakah sutradara dari film 'The Shawshank Redemption'?",
        choices: [
          "Steven Spielberg",
          "Martin Scorsese",
          "Quentin Tarantino",
          "Frank Darabont",
        ],
        answer: "Frank Darabont",
        level: 2,
        point: 4,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Aktor yang memerankan karakter Joker dalam film 'The Dark Knight' adalah?",
        choices: [
          "Heath Ledger",
          "Joaquin Phoenix",
          "Jared Leto",
          "Jack Nicholson",
        ],
        answer: "Heath Ledger",
        level: 3,
        point: 5,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Siapakah aktris yang memerankan karakter Katniss Everdeen dalam film 'The Hunger Games'?",
        choices: [
          "Emma Watson",
          "Jennifer Lawrence",
          "Scarlett Johansson",
          "Kristen Stewart",
        ],
        answer: "Jennifer Lawrence",
        level: 4,
        point: 6,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question: "Film 'The Godfather' disutradarai oleh?",
        choices: [
          "Francis Ford Coppola",
          "Martin Scorsese",
          "Alfred Hitchcock",
          "Quentin Tarantino",
        ],
        answer: "Francis Ford Coppola",
        level: 5,
        point: 7,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Aktor yang memerankan karakter Gandalf dalam film 'The Lord of the Rings' adalah?",
        choices: [
          "Ian McKellen",
          "Sean Connery",
          "Christopher Lee",
          "Patrick Stewart",
        ],
        answer: "Ian McKellen",
        level: 6,
        point: 8,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question: "Siapakah sutradara dari film 'Inception'?",
        choices: [
          "Steven Spielberg",
          "Christopher Nolan",
          "James Cameron",
          "David Fincher",
        ],
        answer: "Christopher Nolan",
        level: 7,
        point: 9,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Aktor yang memerankan karakter Iron Man dalam film 'Iron Man' adalah?",
        choices: [
          "Robert Downey Jr.",
          "Chris Evans",
          "Chris Hemsworth",
          "Mark Ruffalo",
        ],
        answer: "Robert Downey Jr.",
        level: 8,
        point: 10,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question: "Film 'Forrest Gump' disutradarai oleh?",
        choices: [
          "Steven Spielberg",
          "Robert Zemeckis",
          "James Cameron",
          "Martin Scorsese",
        ],
        answer: "Robert Zemeckis",
        level: 9,
        point: 11,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Aktor yang memerankan karakter Jack Sparrow dalam film 'Pirates of the Caribbean' adalah?",
        choices: [
          "Orlando Bloom",
          "Johnny Depp",
          "Geoffrey Rush",
          "Javier Bardem",
        ],
        answer: "Johnny Depp",
        level: 10,
        point: 12,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Siapakah aktris yang memerankan karakter Hermione Granger dalam film 'Harry Potter'?",
        choices: [
          "Emma Watson",
          "Daniel Radcliffe",
          "Rupert Grint",
          "Tom Felton",
        ],
        answer: "Emma Watson",
        level: 11,
        point: 13,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question: "Film 'The Matrix' disutradarai oleh?",
        choices: [
          "James Cameron",
          "Christopher Nolan",
          "Lana Wachowski",
          "Lilly Wachowski",
        ],
        answer: "Lana Wachowski",
        level: 12,
        point: 14,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Aktor yang memerankan karakter Neo dalam film 'The Matrix' adalah?",
        choices: [
          "Keanu Reeves",
          "Brad Pitt",
          "Tom Cruise",
          "Leonardo DiCaprio",
        ],
        answer: "Keanu Reeves",
        level: 13,
        point: 15,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question: "Film 'Inglourious Basterds' disutradarai oleh?",
        choices: [
          "Quentin Tarantino",
          "Martin Scorsese",
          "Steven Spielberg",
          "Christopher Nolan",
        ],
        answer: "Quentin Tarantino",
        level: 14,
        point: 16,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Aktor yang memerankan karakter Wolverine dalam film 'X-Men' adalah?",
        choices: [
          "Hugh Jackman",
          "Ryan Reynolds",
          "Chris Evans",
          "Patrick Stewart",
        ],
        answer: "Hugh Jackman",
        level: 15,
        point: 17,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Siapakah aktris yang memerankan karakter Black Widow dalam film 'Avengers'?",
        choices: [
          "Scarlett Johansson",
          "Gal Gadot",
          "Jennifer Lawrence",
          "Zoe Saldana",
        ],
        answer: "Scarlett Johansson",
        level: 16,
        point: 18,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question: "Film 'Jurassic Park' disutradarai oleh?",
        choices: [
          "James Cameron",
          "Steven Spielberg",
          "Christopher Nolan",
          "Ridley Scott",
        ],
        answer: "Steven Spielberg",
        level: 17,
        point: 19,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question:
          "Aktor yang memerankan karakter Tony Stark dalam film 'Iron Man' adalah?",
        choices: [
          "Chris Evans",
          "Chris Hemsworth",
          "Robert Downey Jr.",
          "Mark Ruffalo",
        ],
        answer: "Robert Downey Jr.",
        level: 18,
        point: 20,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question: "Siapakah sutradara dari film 'The Dark Knight'?",
        choices: [
          "Christopher Nolan",
          "Martin Scorsese",
          "Quentin Tarantino",
          "Steven Spielberg",
        ],
        answer: "Christopher Nolan",
        level: 19,
        point: 21,
      },
      {
        categorie_id: 7,
        question: "Film 'The Silence of the Lambs' disutradarai oleh?",
        choices: [
          "David Fincher",
          "Quentin Tarantino",
          "Jonathan Demme",
          "Ridley Scott",
        ],
        answer: "Jonathan Demme",
        level: 20,
        point: 22,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question: "Negara manakah yang terkenal dengan pizza?",
        choices: ["Italia", "Perancis", "Spanyol", "Amerika Serikat"],
        answer: "Italia",
        level: 1,
        point: 2,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question: "Minuman berkarbonasi yang terkenal dengan rasa cola adalah?",
        choices: ["Sprite", "Coca-Cola", "Pepsi", "Fanta"],
        answer: "Coca-Cola",
        level: 2,
        point: 3,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Makanan ringan yang terbuat dari kentang yang dipotong tipis dan digoreng adalah?",
        choices: ["Chips", "Popcorn", "French fries", "Nugget"],
        answer: "Chips",
        level: 3,
        point: 4,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question: "Minuman beralkohol yang terkenal dari Skotlandia adalah?",
        choices: ["Tequila", "Vodka", "Rum", "Scotch"],
        answer: "Scotch",
        level: 4,
        point: 5,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Makanan khas Jepang yang terdiri dari nasi yang dibentuk dan disajikan dengan topping adalah?",
        choices: ["Sushi", "Tempura", "Ramen", "Udon"],
        answer: "Sushi",
        level: 5,
        point: 6,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question: "Minuman panas yang terbuat dari biji kopi adalah?",
        choices: ["Espresso", "Latte", "Cappuccino", "Americano"],
        answer: "Espresso",
        level: 6,
        point: 7,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Makanan khas India yang terdiri dari daging atau sayuran yang dimasak dalam saus krim adalah?",
        choices: ["Curry", "Tandoori", "Biryani", "Naan"],
        answer: "Curry",
        level: 7,
        point: 8,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Minuman tradisional Jepang yang terbuat dari teh hijau bubuk adalah?",
        choices: ["Sencha", "Genmaicha", "Matcha", "Hojicha"],
        answer: "Matcha",
        level: 8,
        point: 9,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Makanan ringan yang terbuat dari tepung terigu, mentega, dan gula adalah?",
        choices: ["Brownie", "Donat", "Cookies", "Cake"],
        answer: "Cookies",
        level: 9,
        point: 10,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question: "Minuman beralkohol yang terbuat dari anggur adalah?",
        choices: ["Rum", "Vodka", "Wine", "Tequila"],
        answer: "Wine",
        level: 10,
        point: 11,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Makanan ringan yang terbuat dari jagung yang dipanaskan dan meledak adalah?",
        choices: ["Chips", "Popcorn", "French fries", "Nugget"],
        answer: "Popcorn",
        level: 11,
        point: 12,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question: "Minuman beralkohol yang terkenal dari Meksiko adalah?",
        choices: ["Tequila", "Vodka", "Rum", "Scotch"],
        answer: "Tequila",
        level: 12,
        point: 13,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Makanan khas Italia yang terdiri dari lapisan pasta, saus tomat, dan keju adalah?",
        choices: ["Lasagna", "Spaghetti", "Ravioli", "Fettuccine Alfredo"],
        answer: "Lasagna",
        level: 13,
        point: 14,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Minuman ringan berkarbonasi yang terkenal dengan rasa jeruk adalah?",
        choices: ["Coca-Cola", "Sprite", "Fanta", "Pepsi"],
        answer: "Fanta",
        level: 14,
        point: 15,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Makanan ringan yang terbuat dari adonan terigu yang digoreng dan biasanya diberi topping adalah?",
        choices: ["Doughnut", "Churros", "Pancake", "Waffle"],
        answer: "Doughnut",
        level: 15,
        point: 16,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question: "Minuman beralkohol yang terkenal dari Irlandia adalah?",
        choices: ["Tequila", "Vodka", "Whiskey", "Rum"],
        answer: "Whiskey",
        level: 16,
        point: 17,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question: "Makanan ringan yang terbuat dari daging sapi kering adalah?",
        choices: ["Jerky", "Chips", "Popcorn", "Nugget"],
        answer: "Jerky",
        level: 17,
        point: 18,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question: "Minuman kopi yang terdiri dari espresso dan susu adalah?",
        choices: ["Latte", "Cappuccino", "Americano", "Macchiato"],
        answer: "Latte",
        level: 18,
        point: 19,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Makanan khas Meksiko yang terdiri dari tortilla, daging, dan berbagai bahan lainnya adalah?",
        choices: ["Taco", "Burrito", "Enchilada", "Quesadilla"],
        answer: "Taco",
        level: 19,
        point: 20,
      },
      {
        categorie_id: 8,
        question:
          "Minuman tradisional Inggris yang terbuat dari teh dan susu adalah?",
        choices: ["Tea", "Chai", "Earl Grey", "English Breakfast"],
        answer: "Tea",
        level: 20,
        point: 21,
      },
    ],
  });
}
